大脾問題

我上身正正常常都算橫 平時有做開運動咁
但係下身大脾異常既粗 就算條褲腰圍岩但係就過唔到大脾粗個關 逼住買大一個碼 條褲就會長得濟
簡單d黎講我著中碼衫就要著大碼褲
我想隻腳幼返少少 之少正常 唔駛比fd笑
有冇ching有方法

行多啲樓梯減大髀

跑步

有同一個問題
下身大脾特別肥，買親褲都要改先得